停止失敗主義同分化！

港共運用中共慣用手段：滲透同離間
大家唔好俾人地得逞，被分化被離間

集中討論返行動post
人地屌你 你又屌返人 只會不斷Loop 重演雨傘

求下大家
大家都想贏

一嬲 一想屌人 一想放負
求大家冷靜一下 對家想我地就係自我瓦解

請停止推/拉D分化失敗主義po

推俾全世界知

推

我知好多人灰鳩
但唔好放棄

Tui

未輸 場仗仲打緊
有Ac嘅去拉下po推下po

我愛香港

見到好多手足話XXX一講就屌你分化
大家試下唔好咁誨氣啦
我明你可能真係比人屈 忍一忍啦
你無意中都分化緊架
今日多人又好 點都好 條路都要行落去
你唔出 你自由

我知大家都好委屈好炆

一有問題就屌咗自己人先
係要檢討 唔係屌
俾人嘅感覺都唔同㗎

Agger
好撚多失敗主義post放負撚

明明大家都知中共係想分化我地
點解要落搭

香港人團結

團結

失你老母敗
你都戇鳩鳩
你係前線就會明有幾灰心
不過從來都係前線屌完之後會繼續去
其他人口講乜撚嘢不分化喺度口頭有冇有幾多次有去呀食屎啦

靠各位手足推po拉po

立即檢討，之後就宣傳下一步行動

我知灰心
但屌嚟屌去真係百害而無一利
好易就內耗完